個個都等人走, 個個都唔洗走

你等我, 我等你, 做咩
你以為包尾走睇住兄弟散最好
其實個個都咁諗, 間接搞到兄弟唔散得

要睇包尾散, 唔該上返安全位置, 天橋
你要支援即刻到到
真係散晒咪走囉

擺脫羊群, 獨立思考
唔該

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

個個叫完唔散

留得越來
鬼越有機可乘

擺脫羊群, 獨立思考
留得越來
鬼越有機可乘

全部都係鬼

走先

擺脫羊群, 獨立思考
留得越來
鬼越有機可乘
一陣打錯兄弟, 兄弟灰機點算

今日終於明點解警會捉到咁多人，因為根本無齊上齊落

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

諗返轉頭, 點解啲鬼可以令到兄弟們仲玩陣地戰
就係因為捉正兄弟呢個心理

走喇

擺脫羊群, 獨立思考
留得越耐
鬼越有機可乘
一陣打錯兄弟, 兄弟灰機點算

金鐘分分鐘鬼多過人，唔好留

政府如果繼續無視主流民意，可以兩三日後或下星期行動升級，冇必要急在一時係今日衝
跪求你地散水，我係五毛我死全家
P..S.不分化不割席，留既唔一定係鬼，但係真心建議散

推

走

呢樣真

一齊贏一齊輸，好易比班鬼利用晒

後排走先啦，你哋擋住條退路前排走唔到

走啦，番屋企啦

屌你走啦

pish

無眼睇

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

唔係分化

係用腦 戰術呀

做一日和理非咋 日後大把你衝

走啦 一個散 第二個都會散架喇

長期作戰 總會有勇武既時刻
唔好急於一時

推

香港人唔讚得，某啲位好容易鑽牛角尖

走啦，留系度做咩?

唔好睇熱鬧，乜都唔好理
一個一個走就會全部人都走

其實好簡單, 上返天橋, 入海富咩都好
望出去冇晒人咪落地鐵塔車走
個個留係馬路中間
個個都等人走, 就永遠走唔到

咪再係度睇記者報新聞啦 ！
散水啦唔該咁多位手足！

走啦

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

現場好撚多唔係自己友

小心一陣拉低你呀on9

要睇就返屋企！

一係就散開去唔同地方睇啦

上晒gear等tg咁

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

至少上行人路或者天橋等得唔得？

其實點解要等人走 自己唔識判斷⋯
所以點解呢個世界得咁少有領袖才能嘅人
個個都唔撚自己判斷
叫完又唔走，一個等一個 成世都唔洗走

衰啲講句
話就話想多啲人互相照應
其實係累死人 互相拖累

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

因為唔想有人落單, 隨時SUPPORT
但其實呢個心態比人利用左好耐
正確做法係散去室內 / 天橋等

擺脫羊群, 獨立思考
留得越耐
鬼越有機可乘
一陣打錯兄弟, 兄弟灰機點算
要等上天橋 / 室內等

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根。

想走嘅走 見到人走都會識散

在場既抬人走啦

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

go home now

唔講話我係鬼,唔想走所以唔走咩

有一群人帶頭走，啲人就會跟住走

最白痴係d細粒女仔
跑得又慢 又救唔到人 又唔肯走 垃圾
呢d環境係完全無撚用

今日根本冇人做到領頭羊
個個都做好自己
自然冇人

雞生蛋, 蛋生雞問題

返屋企返屋企一齊走一齊返屋企！

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

一走就會跟住走㗎啦 唔洗叫

求下大家
行完就返屋企啦好嗎？
今次咪當係和理非主埸俾下面
話哂今次都咁多人出黎，咁姐係證明大家都無離棄到勇武啦係咪？

如果今次和理非大成功政府都唔回應
咁大家再勇武都出師有名啦係咪？

求下大家今次返屋企啦好嗎？

各位朋友，今日蠃到盡了，請回家休息。

留給記者好好地記下今天和平的時光。

光覆香港, 時代革命。

金鐘個班人 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

仲要有班鬼想水你留低

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

成日話等埋前線走 前線又話等後面走先...

個個留響度做fact check
我屌咩，叫人走咪唔使fact check

走唔等於懦弱
走先係有勇有謀嘅表現
求求大家走plz
是日不宜留守呀

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

一早講左，無下場。全人類返屋企訓。
成班係度等咩？

利申：9:30 走左。都有大叫：返屋企啦

致仲係金鐘嘅您

「等人走」嗰啲勇敢少少自己走先得唔得啊

今日 和理非 話事
即散
警要拉夠1000人

Tui

走啦，唔洗等人走你先走！ 你走佢地就會走架啦

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

Be water Be wise

外國記者扁晒嘴

所以咪有問題
其實對家話被人煽動 我覺得小程度上係啱架
有班唔撚識自己判斷 下下都羊群心理

大家去食宵夜啦 食住等啦！！！

弱智 洗撚佢地咩
返去睇立埸仲好啦
可以慢慢數鬼

擺脫羊群, 獨立思考
留得越耐
鬼越有機可乘
一陣打錯兄弟, 兄弟灰機點算
要等上天橋 / 室內等
洗乜捉鬼者
走淨果啲咪鬼囉

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！

如果你在機場磨，比人拉，我反而讚你英雄；今日和理非，封住警方把口。走啦！

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

依家戀戰撚有時真係抵撚死

唔好再等人啦
大家成年人有手有腳自己識走架啦
有朋友就一大班人快啲走
夜啦大家返屋企休息啦！！！

手足情深者

返屋企

想走就走
等黎等去
沒完沒了

不割蓆 不分化

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

水退了, 冇著底褲既現晒形

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

做乜鳩等乜撚又唔係最後一架太空船

擺脫羊群, 獨立思考
留得越耐
鬼越有機可乘
一陣打錯兄弟, 兄弟灰機點算
要等上天橋 / 室內等
洗乜捉鬼者
走淨果啲咪鬼囉

水退了, 冇著底褲既現晒形

推
Be Water
閃